工聯會 搞事 臨時合約改變其實非常之常見相信好多公司都會係咁

非常之常見相信好多公司都會係咁 臨時合約更改都不出奇如果係真 香港大把公司咁 工聯會都要企出嚟

要搞先搞政府啲外判承辦商先啦